點解我個樣生得咁有安全感都無女既

又話啲女仔鐘意有安全感既男仔既

樣子避孕

身高=安全感
你有冇見過d女
一拖住高大男
即刻變到成個小朋友咁
人羣之中
男朋友/老公一行開幾呎
就好似小朋友揾家長咁
慌死走失咁